\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[style=authoryear, useprefix=true, language=english]{biblatex}
\usepackage{enumerate}
\bibliography{/Users/thomasbrunner/Documents/Diss/Diss-Ausarbeitung/References/Diss-Lit}
\newcommand{\ar}{$\rightarrow$ } 
\newcommand{\wrong}[1]{\textsuperscript{*}\emph{#1}}
\newcommand{\wrsent}[1]{*\emph{#1}}
\newcommand{\ci}[2]{``#2'' (#1)} %Zitat mit Literaturangabe
\newcommand{\cisimple}[1]{``#1''} % Zitat ohne Literaturangabe
\newcommand{\gencite}[1]{\citeauthor{#1}'s  (\citeyear{#1})}
\newcommand{\genpcite}[2][??]{\citeauthor{#2}'s  (\citeyear{#2}: #1)}
\newcommand{\margn}[1]{\marginpar{\textcolor{red}{\scriptsize #1}}}
\newcommand{\alert}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand{\bc}[1]{\begin{flushright}{\footnotesize #1}\end{flushright}}
\newcommand{\citesevp}[2]{\citeauthor{#1} (\citeyear{#2}, \citeyear{#2})}
%Reference-Makros
\newcommand{\exref}[1]{(\ref{#1})} %Beispiele
\newcommand{\figref}[1]{Figure~\ref{#1}} %Figures
\newcommand{\secref}[1]{\ref{#1}} %Sektionen 
\newcommand{\fnref}[1]{Footnote~\ref{#1}} %Fu√ünoten
\newcommand{\tabref}[1]{table~\ref{#1}} %Tabellen
\newcommand{\tabplref}[2]{Tables~\ref{#1}--\ref{#2}} %Mehrere Tabellen
\newcommand{\subscr}[1]{$_{#1}$} %Tabellen
\newcommand{\indq}[1]{(cf. #1)}
\newcommand{\omkurs}{\emph{[\ldots]}} %omission in italic context
\newcommand{\om}{[\ldots]} %omission in non-italic context
\newcommand{\ice}[1]{\textless#1\textgreater}%Rahmung durch spitze Klammern f√ºr ICE-Zitate
\newcommand{\brbr}[1]{[#1]} %Klammer in der Klammer
 \newcommand{\compresslist}{%Listen komprimieren, damit sie weniger Platz brauchen. 
 \setlength{\itemsep}{1pt}%
 \setlength{\parskip}{0pt}%
 \setlength{\parsep}{0pt}%
 }
\title{Wichtiges Dokument}
\begin{document}
\maketitle

\begin{itemize}
  \item  Jetzt wird hier etwas anderes eingesetzt.
  \item erneut kommt etwas Neues hinzu. 
\end{itemize}



\printbibliography
\end{document}
